msgid "Disk Manager"
msgstr "磁盘管理器"

msgid "-- Select a disk --"
msgstr "-- 选择磁盘 --"

msgid "Disk"
msgstr "磁盘"

msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

msgid "Mounting actions"
msgstr "挂载操作"

msgid "Actions on partitions"
msgstr "分区操作"

msgid "Mount"
msgstr "挂载"

msgid "Unmount"
msgstr "卸载"

msgid "Create"
msgstr "创建"

msgid "Delete"
msgstr "删除"

msgid "Format"
msgstr "格式化"

msgid "Please select a disk to view its partitions"
msgstr "请选择磁盘以查看其分区"

msgid "Please select a disk first"
msgstr "请先选择磁盘"

msgid "Please select a partition first"
msgstr "请先选择分区"

msgid "Loading disk information..."
msgstr "正在加载磁盘信息..."

msgid "Error loading disk information: "
msgstr "加载磁盘信息时出错："

msgid "Disk Information"
msgstr "磁盘信息"

msgid "Temperature"
msgstr "温度"

msgid "S.M.A.R.T."
msgstr "S.M.A.R.T."

msgid "S.M.A.R.T. Status"
msgstr "S.M.A.R.T. 状态"

msgid "Partitions"
msgstr "分区"

msgid "Mount Status"
msgstr "挂载状态"

msgid "Mounted"
msgstr "已挂载"

msgid "Not mounted"
msgstr "未挂载"

msgid "Partition Layout"
msgstr "分区布局"

msgid "Partition"
msgstr "分区"

msgid "Type / Filesystem"
msgstr "类型 / 文件系统"

msgid "Mount Point"
msgstr "挂载点"

msgid "Label"
msgstr "标签"

msgid "Size"
msgstr "大小"

msgid "Used"
msgstr "已用"

msgid "Unused"
msgstr "可用"

msgid "Flags"
msgstr "标志"

msgid "No partitions found"
msgstr "未找到分区"

msgid "Unallocated"
msgstr "未分配"

msgid "Area without partition table"
msgstr "无分区表的区域"

msgid "Free Space"
msgstr "可用空间"

msgid "Primary"
msgstr "主分区"

msgid "Extended"
msgstr "扩展分区"

msgid "Logical"
msgstr "逻辑分区"

msgid "Create partition"
msgstr "创建分区"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "File system"
msgstr "文件系统"

msgid "Volume label"
msgstr "卷标签"

msgid "Partition size"
msgstr "分区大小"

msgid "Enter size"
msgstr "输入大小"

msgid "Use all available space"
msgstr "使用所有可用空间"

msgid "Available: %s MB / %s GB / %s TB"
msgstr "可用：%s MB / %s GB / %s TB"

msgid "Please enter a valid size"
msgstr "请输入有效的大小"

msgid "Size is too small"
msgstr "大小太小"

msgid "Creating partition..."
msgstr "正在创建分区..."

msgid "Partition created successfully"
msgstr "分区创建成功"

msgid "Failed to create partition"
msgstr "创建分区失败"

msgid "Format Partition"
msgstr "格式化分区"

msgid "Warning"
msgstr "警告"

msgid "This will erase all data on /dev/%s"
msgstr "这将擦除 /dev/%s 上的所有数据"

msgid "Formatting partition..."
msgstr "正在格式化分区..."

msgid "Partition formatted successfully"
msgstr "分区格式化成功"

msgid "Failed to format partition"
msgstr "格式化分区失败"

msgid "Delete Partition"
msgstr "删除分区"

msgid "Are you sure you want to continue?"
msgstr "您确定要继续吗？"

msgid "Deleting partition..."
msgstr "正在删除分区..."

msgid "Partition deleted successfully"
msgstr "分区删除成功"

msgid "Failed to delete partition"
msgstr "删除分区失败"

msgid "No partitions to mount"
msgstr "没有可挂载的分区"

msgid "No mounted partitions found"
msgstr "未找到已挂载的分区"

msgid "No partitions to unmount"
msgstr "没有可卸载的分区"

msgid "Mounted to %s"
msgstr "已挂载到 %s"

msgid "Unmounted %s"
msgstr "已卸载 %s"

msgid "Failed to mount: "
msgstr "挂载失败："

msgid "Failed to unmount: "
msgstr "卸载失败："

msgid "Failed to check operation status: "
msgstr "检查操作状态失败："

msgid "Partition created but device node did not appear in time"
msgstr "分区已创建但设备节点未及时出现"

msgid "Partition created but device node did not appear; please refresh manually"
msgstr "分区已创建但设备节点未出现；请手动刷新"

msgid "PASSED"
msgstr "通过"

msgid "FAILED"
msgstr "失败"

msgid "Cannot create partition on mounted disk. Please unmount first."
msgstr "无法在已挂载的磁盘上创建分区。请先卸载。"

msgid "No unallocated space available on this disk"
msgstr "此磁盘上没有可用的未分配空间"

msgid "Cannot format mounted partition. Please unmount first."
msgstr "无法格式化已挂载的分区。请先卸载。"

msgid "Failed to refresh partition data: "
msgstr "刷新分区数据失败："

msgid "Cannot delete partition on mounted disk. Please unmount first."
msgstr "无法删除已挂载磁盘上的分区。请先卸载。"

msgid "This will delete partition /dev/%s and all its data!"
msgstr "这将删除分区 /dev/%s 及其所有数据！"

msgid "Failed to load disk information: "
msgstr "加载磁盘信息失败："

msgid "Click to select"
msgstr "点击以选择"

msgid "System partition cannot be selected"
msgstr "无法选择系统分区"

msgid "Free"
msgstr "可用"

msgid "Select a disk"
msgstr "选择磁盘"

msgid "Create a new partition on the selected disk"
msgstr "在选定的磁盘上创建新分区"

msgid "Partition layout"
msgstr "分区布局"

msgid "Partition type"
msgstr "分区类型"

msgid "Refresh partition data"
msgstr "刷新分区数据"

msgid "MBR (Master Boot Record)"
msgstr "MBR（主引导记录）"

msgid "GPT (GUID Partition Table)"
msgstr "GPT（GUID 分区表）"

msgid "The Mini Disk Manager package allows users to easily manage disks and partitions."
msgstr "Mini 磁盘管理器软件包允许用户轻松管理磁盘和分区。"

msgid "Configuration"
msgstr "配置"

msgid "Package and Driver Verification"
msgstr "软件包和驱动程序验证"

msgid "Check and install required drivers for storage devices."
msgstr "检查并安装存储设备所需的驱动程序。"

msgid "Filesystem Support"
msgstr "文件系统支持"

msgid "Check USB drivers"
msgstr "检查 USB 驱动程序"

msgid "USB drivers"
msgstr "USB 驱动程序"

msgid "Check NVMe drivers"
msgstr "检查 NVMe 驱动程序"

msgid "NVMe drivers"
msgstr "NVMe 驱动程序"

msgid "Check ATA/SATA drivers"
msgstr "检查 ATA/SATA 驱动程序"

msgid "ATA/SATA drivers"
msgstr "ATA/SATA 驱动程序"

msgid "Check Linux filesystem packages"
msgstr "检查 Linux 文件系统软件包"

msgid "Linux filesystems"
msgstr "Linux 文件系统"

msgid "Check Windows filesystem packages"
msgstr "检查 Windows 文件系统软件包"

msgid "Windows filesystems"
msgstr "Windows 文件系统"

msgid "Linux Filesystem Packages"
msgstr "Linux 文件系统软件包"

msgid "Windows Filesystem Packages"
msgstr "Windows 文件系统软件包"

msgid "Disk Manager Log"
msgstr "磁盘管理器日志"

msgid "Loading package data…"
msgstr "正在加载软件包数据…"

msgid "Loading log file…"
msgstr "正在加载日志文件…"

msgid "Log file content"
msgstr "日志文件内容"

msgid "Log file is empty"
msgstr "日志文件为空"

msgid "Unable to read log file"
msgstr "无法读取日志文件"

msgid "Log file cleared successfully"
msgstr "日志文件清除成功"

msgid "Unable to clear the file"
msgstr "无法清除文件"

msgid "Installed"
msgstr "已安装"

msgid "Install…"
msgstr "安装…"

msgid "Clear"
msgstr "清除"

msgid "Download"
msgstr "下载"

msgid "Close"
msgstr "关闭"

msgid "Failed to load package data"
msgstr "加载软件包数据失败"

msgid "more info in log"
msgstr "日志中有更多信息"

msgid "The tab allows users to support the package."
msgstr "该选项卡允许用户支持该软件包。"

msgid "Package support"
msgstr "软件包支持"

msgid "Mini Disk Manager Info"
msgstr "Mini 磁盘管理器信息"

msgid "Luci-app-mdmanager"
msgstr "Luci-app-mdmanager"

msgid "Buy a coffee"
msgstr "请喝咖啡"

msgid "Buy a coffee if you want to support the development of the project and the author"
msgstr "如果您想支持项目和作者的开发，请请喝咖啡"

msgid "Become a sponsor"
msgstr "成为赞助商"

msgid "Become a sponsor if you want to support the development of the project and the author"
msgstr "如果您想支持项目和作者的开发，请成为赞助商"

msgid "Write on forum"
msgstr "在论坛上发帖"

msgid "Write in the topic of the package on the forum eko.one.pl"
msgstr "在 eko.one.pl 论坛的软件包主题中发帖"

msgid "Open discussion"
msgstr "打开讨论"

msgid "Open a package discussion on Github"
msgstr "在 Github 上打开软件包讨论"

msgid "Report a bug"
msgstr "报告错误"

msgid "Report a bug on the package Github page"
msgstr "在软件包的 Github 页面上报告错误"

msgid "Package name"
msgstr "软件包名称"

msgid "Author (package maintainer)"
msgstr "作者（软件包维护者）"

msgid "Information about package author and available support options."
msgstr "关于软件包作者和可用支持选项的信息。"

msgid ""
msgstr ""

msgid "All available space"
msgstr "所有可用空间"

msgid "Cannot delete mounted partition. Please unmount first."
msgstr "无法删除已挂载的分区。请先卸载。"

msgid "Failed to create partition: "
msgstr "创建分区失败："

msgid "Failed to detect supported filesystems"
msgstr "检测支持的文件系统失败"

msgid "Failed to format partition: "
msgstr "格式化分区失败："

msgid "Failed to parse JSON response: "
msgstr "解析 JSON 响应失败："

msgid "Failed to start formatting"
msgstr "启动格式化失败"

msgid "Failed to start partition creation"
msgstr "启动分区创建失败"

msgid "Failed to start partition deletion"
msgstr "启动分区删除失败"

msgid "Fill in size"
msgstr "填写大小"

msgid "Linux Swap"
msgstr "Linux 交换分区"

msgid "Loading..."
msgstr "正在加载..."

msgid "No filesystem packages detected — user cannot choose unsupported filesystem formats."
msgstr "未检测到文件系统软件包 — 用户无法选择不支持的文件系统格式。"

msgid "No partition types available. Maximum partitions reached."
msgstr "没有可用的分区类型。已达到最大分区数。"

msgid "No supported filesystems detected on this system"
msgstr "此系统上未检测到支持的文件系统"

msgid "Optional"
msgstr "可选"

msgid "Partition created but selected filesystem is not available for formatting on this system"
msgstr "分区已创建，但选定的文件系统不可用于在此系统上格式化"

msgid "Partition data refreshed"
msgstr "分区数据已刷新"

msgid "Please select a filesystem"
msgstr "请选择文件系统"

msgid "RPC call failed: "
msgstr "RPC 调用失败："

msgid "Refreshing..."
msgstr "正在刷新..."

msgid "Selected filesystem is not supported on this system"
msgstr "此系统不支持所选文件系统"

msgid "Selected partition is not mounted"
msgstr "所选分区未挂载"

msgid "unknown error"
msgstr "未知错误"

msgid "Packages & Drivers"
msgstr "软件包和驱动程序"

msgid "Mini Disk Manager log"
msgstr "Mini 磁盘管理器日志"

msgid "Mini Disk Manager Log"
msgstr "Mini 磁盘管理器日志"

msgid "Packages required to support various file systems."
msgstr "支持各种文件系统所需的软件包。"

msgid "Expand"
msgstr "扩展"

msgid "Resize"
msgstr "调整大小"

msgid "Resize Partition"
msgstr "调整分区大小"

msgid "Resize partition /dev/%s"
msgstr "调整分区 /dev/%s 的大小"

msgid "Resizing partition..."
msgstr "正在调整分区大小..."

msgid "Resizing a partition can cause data loss if not done correctly."
msgstr "如果操作不当，调整分区大小可能会导致数据丢失。"

msgid "Please ensure you have a backup of important data before proceeding."
msgstr "在继续之前，请确保您已备份重要数据。"

msgid "Current size: %s MB / %s GB / %s TB"
msgstr "当前大小：%s MB / %s GB / %s TB"

msgid "Available space: %s MB / %s GB / %s TB"
msgstr "可用空间：%s MB / %s GB / %s TB"

msgid "Maximum size to be obtained: %s MB / %s GB / %s TB"
msgstr "可获得的最大大小：%s MB / %s GB / %s TB"

msgid "Maximum new size"
msgstr "最大新大小"

msgid "New size"
msgstr "新大小"

msgid "Enter new size"
msgstr "输入新大小"

msgid "New size must be larger than current size"
msgstr "新大小必须大于当前大小"

msgid "New size exceeds available space"
msgstr "新大小超出可用空间"

msgid "Partition resized successfully"
msgstr "分区大小调整成功"

msgid "Failed to resize partition"
msgstr "调整分区大小失败"

msgid "Failed to resize partition: "
msgstr "调整分区大小失败："

msgid "Failed to start partition resize"
msgstr "启动分区大小调整失败"

msgid "Selected partition cannot be resized. Only unmounted Ext2/3/4 partitions with available space can be resized."
msgstr "无法调整所选分区的大小。只能调整具有可用空间的未挂载 Ext2/3/4 分区的大小。"

msgid "MB"
msgstr "MB"

msgid "GB"
msgstr "GB"

msgid "TB"
msgstr "TB"

msgid "Cannot Create Partition"
msgstr "无法创建分区"

msgid "Insufficient Space"
msgstr "空间不足"

msgid "Cannot read partition information"
msgstr "无法读取分区信息"

msgid "Invalid extended partition"
msgstr "无效的扩展分区"

msgid "Extended partition not found or has invalid size"
msgstr "未找到扩展分区或大小无效"

msgid "Extended partition size: %s MB"
msgstr "扩展分区大小：%s MB"

msgid "Used by logical partitions: %s MB"
msgstr "逻辑分区使用：%s MB"

msgid "Available for new logical: %s MB"
msgstr "可用于新逻辑分区：%s MB"

msgid "Required minimum: 10 MB"
msgstr "所需最小值：10 MB"

msgid "Not enough free space in extended partition /dev/%s"
msgstr "扩展分区 /dev/%s 中没有足够的可用空间"

msgid "Extended partition already exists. You can create primary partitions or select the extended partition to create logical partitions inside."
msgstr "扩展分区已存在。您可以创建主分区或选择扩展分区以在其中创建逻辑分区。"

msgid "Creating partition inside extended partition. Only logical partitions can be created here."
msgstr "在扩展分区内创建分区。这里只能创建逻辑分区。"

msgid "No partition table detected. A primary partition will be created and a partition table will be initialized."
msgstr "未检测到分区表。将创建主分区并初始化分区表。"

msgid "No partition table - select to create"
msgstr "无分区表 - 选择以创建"

msgid "No partitions - select to create"
msgstr "无分区 - 选择以创建"

msgid "Select to enable partition creation"
msgstr "选择以启用分区创建"

msgid "Select unallocated space"
msgstr "选择未分配空间"

msgid "Unallocated space"
msgstr "未分配空间"

msgid "Expand Ext2/Ext3/Ext4"
msgstr "扩展 Ext2/Ext3/Ext4"

msgid "Wipe"
msgstr "擦除"

msgid "Select all partitions for wiping"
msgstr "选择所有分区进行擦除"

msgid "Please enable wipe mode first"
msgstr "请先启用擦除模式"

msgid "Cannot wipe disk with mounted partitions. Please unmount all partitions first."
msgstr "无法擦除已挂载分区的磁盘。请先卸载所有分区。"

msgid "Wipe Disk"
msgstr "擦除磁盘"

msgid "WARNING"
msgstr "警告"

msgid "This will completely erase the partition table and all data on /dev/%s!"
msgstr "这将完全删除/dev/%s上的分区表和所有数据！"

msgid "All partitions will be deleted and the disk will be unallocated."
msgstr "所有分区将被删除，磁盘将变为未分配状态。"

msgid "THIS OPERATION CANNOT BE UNDONE!"
msgstr "此操作无法撤销！"

msgid "Number of partitions to be deleted: %d"
msgstr "将要删除的分区数量：%d"

msgid "Are you absolutely sure you want to continue?"
msgstr "您确定要继续吗？"

msgid "Wiping disk partition table..."
msgstr "正在擦除磁盘分区表..."

msgid "Disk partition table has been successfully erased"
msgstr "磁盘分区表已成功擦除"

msgid "Failed to wipe disk"
msgstr "擦除磁盘失败"

msgid "Failed to wipe disk: "
msgstr "擦除磁盘失败："

msgid "Disk Wipe Support"
msgstr "磁盘擦除支持"

msgid "Packages required to support disk wiping functionality (clearing partition table)."
msgstr "支持磁盘擦除功能所需的软件包（清除分区表）。"

msgid "Check Disk Wipe packages"
msgstr "检查磁盘擦除软件包"

msgid "Disk Wipe"
msgstr "磁盘擦除"

msgid "dd from BusyBox"
msgstr "BusyBox 的 dd"

msgid "Disk Wipe (dd command)"
msgstr "磁盘擦除（dd 命令）"

msgid "alternative"
msgstr "替代"
